【財政預算案】再為DSE學校考生繳考試費 向基層學生派錢2500元

財政司司長陳茂波今日早上11時開始發表2019/20年度《財政預算案》，稱會推出一系列利民紓困措施，包括向有需要的學生一次過發放2,500元津貼，支援學習需要，開支約8億9,000萬元；並為參加2020年香港中學文憑考試的學校考生代繳考試費，開支約1億6,000萬元。

又有2500

幾時派

咁就用10億